湖中女屍染愛滋！千位居民惶恐 飲用水來源全靠那座湖…

印度卡納塔克邦一名官員指出，當地一座湖泊發現一具女屍，且進一步驗屍後發現屍體感染HIV愛滋病毒，為了平息居民的恐慌，當局也決定將湖水抽乾。

根據外媒報導，該座湖面積約13公頃，是附近1千多名居民的主要飲用水來源，沒想到近日湖中卻被發現有一具女屍，且屍體還罹患HIV病毒，儘管HIV病毒在感染者死亡之後，無法在屍體內生存，但當地官員仍絲毫不敢掉以輕心，為了讓村民安心，除了進行水質測試外，也決定將該湖的水全部抽光，並將附近運河的淡水用來補充湖水。

由於愛滋病毒是透過體液（如血液、精液、陰道分泌物、母乳等）交換傳染的，傳染途徑包括性行為傳染：與愛滋病毒感染者發生口腔、肛門、陰道接觸的性行為，就有受感染的可能、)血液傳染及母子垂直感染。

印度

肯定有班仆街屌屍

可能班人睇完新聞擔心緊

抽乾曬d 水然後倒去邊?

湖底既泥又點呀?

重新倒水落去有用咩?

肯定係la,
正常aids點會飲2淡屍水就中招

你知唔知愛滋 d病毒好撚易死,抽乾一日已經會死撚哂
btw本身飲左都唔會有事

睇錯湖南

本身都唔會有事啦 做下樣定下人心啫
更何況印度班友飲恆河屎水都冇事啦 少少愛滋算得咩

清咁啲人口就啱喇

抽去第2度賣

愛滋唔影響水質
不過條屍會

child登咁多真心child